其實唔使估估吓啲「勇武退場」文係真定假，民陣好快又有遊行，到時睇吓運動係咪愈玩愈縮咪知

上網捉鬼無用架，比你屈哂所有人係五毛，個運動要收皮始終都係要收皮

勇武退哂場，咪比你地話好有用既創意幽默戴頭套遊行點樣反共囉

10.1之後個感覺同雨傘收尾一樣

收你老母，五毛咁早開工架

發下感想又比你批鬥咁撚辛苦？

我屌你又要備你批鬥咁撚辛苦？

你走黎咬人先 話返我批鬥你都幾cute

你運動完結先，屌柒你等你醒下，運動未完架。
你可以放負，點解唔可以批鬥你，你唔放負咪冇人批鬥你囉。

和理非請不要放棄運動 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

雨傘收尾有打大學

勇武退場 和理非接手

熱度姐 純發表下無惡意 廢時d人又黎料

雨傘收尾既熱度可以打爆架裝甲車